朱千雪玩轉嘉年華 贏巨型熊公仔

藝人岑杏賢（Jennifer）同朱千雪向來都係好姊姊，不時結伴周圍去。近日佢兩個就去咗嘉年華玩，贏到隻巨型熊公仔，佢哋話初頭估唔到會掟中，點知去到最後一個圈真係畀佢哋中咗，開心到尖叫咗好耐！Jennifer話：「If you all wonder, bear and I are getting on quite well, he only takes up half of my sofa ... but no complaining Got lucky in the Year of Convo of the day（雖然熊仔佔咗我大半張梳化，不過我唔會投訴，因為係一個好意頭。）」網民話咁大隻公仔都畀佢哋贏到，讚佢哋好叻叻呀！

雪b

千雪

千雪BB世界第一 ！

$4500x30(上上級樣 微波 靚腳 30 港姐 大學生 氣質 明星價)

其實岑杏賢都幾正

做乜加插張巫婆相

千雪呀

第3張好得意

識野 好過張寶兒好多！

越黎越正

你是朱千雪 我是長街

老婆好叻叻豬

最多叫有氣質 但真心好撚樣衰

新木優子？

新木優子黎

好想俾朱千雪含我碌鳩

千雪bb

好可愛

臭雞